陳晚紅星陳偉霆唱過年disco無人講？

聽到洗左腦
我係中國人啊 hi

點解仲有人理呢條友
拉

Ching咁獵奇搵到條片

你患晒肺炎啦
你知道嗎

條友都廢炎咗幾年啦

我陳偉霆fans

講緊膠鐵傳播病毒嘅速度？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

其實佢國內都唔紅skr tfboys花花果d就紅

大陸都冇咩人理佢嫁

臨尾話時時刻刻都要提醒自己係支那人
痴撚線

講黎做乜
仲推佢 你係咪on9

屌你唱緊支那式廣東話？

應該被另一痴香港既支那狗蝗加爾取代

全部都係傻閪，不用分那麼細

柒頭

聽都聽成蟲大哥啦
問我武漢那像無病！

🐂👶

真係好撚柒
啱晒支那人口味

本身野狼disco 係值得欣賞

呢首好撚嘔心

真

你講嗰啲係唱歌紅，陳偉霆係拍劇紅

開喺波台都冇人想睇啦 不如睇TL好過
你開呢d post把撚？

TL 幾時翻嚟

咩花花
陳偉霆全國無人唔識

老實講 蝗加爾靚仔好多